Silmsi mois - 14 Märts 1867
4.) Ette olli tulnud Kaebja Silmsi Herra ja temma wastane Joseb Wibel et lasknod metsa warastada ja Joseb Wibel ei woinud salgada et olli Kahhjo sanud. Sepärrast moistis Kohhus nenda, et Joseb Wibel Maksis 75 Cpk sidda kahjo. 
5 Ette olli tulnud Kaebja Pretik Kassa ja temma wastane Jaan Assel lamma Talle pärrast et temma poeg on tedda surnuks lönud se pärrast moistis Kohhus nenda, et Jaan Assel peab sedda Kahhjo 50 Cp maksma.
pea wanema assemik Pretik Gassa xxx
Jakob Nurgel xxx
Jürri Krasman xxx
Johan Idol Kirjotaja
